海洋公園同亞視一樣，係唔會執笠

大家唔需要再花時間討論
參考下亞視就知，預計關鍵時候就會有新資金
但過一排又用晒啲錢，再loop多次

學者稱海洋公園富旅遊價值及功勞 復蘇步伐面對大挑戰
2020-05-11 HKT 15:56

海洋公園面臨財困，政府向立法會財委會申請撥款50多億元「救亡」。香港專業教育學院酒店及旅遊系高級講師黃家榮表示，受疫情影響，海洋公園的復蘇步伐面對很大挑戰，他認為需要採取觀望態度。他表示，香港人短期內未必會外出旅遊，因此應該加強對港人的宣傳，例如提供表演項目，配合節慶，加上年底落成的水上樂園，將是本港唯一的大型水上活動場所，具有吸引力。

對於政府指，海洋公園作為旅遊和教育項目，會考慮是否需要改變現時法律上的框架限制，黃家榮認為，海洋公園的定位是教育和保育，同時要自負盈虧，以非牟利方式營運，估計當局可能會加強商業元素。

黃家榮表示，海洋公園在本港旅遊業來說，有很大的存在價值及功勞，如果香港要再重新出發，海洋公園是不可或缺，一旦倒閉，不利吸引旅客來港，同時亦影響數以千計員工的生計及連帶的相關行業。

他又指出，當年引入香港迪士尼樂園能夠帶來協同效應，並非錯誤決定，只是目前面對疫情等問題，影響海洋公園營運。

who fuckin cares

食屎講師...

還返兩隻國寶返去，唔知會唔會玻璃心碎一地呢？